{
    "minecraft-version": "Minecraft 버전",
    "java-version": "Java 버전",
    "fabric-version": "Fabric 로더 버전",
    "quilt-version": "Quilt 로더 버전",
    "plugin-load-problem": "'{{plugin-name}}' 플러그인을 불러올 수 없습니다.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine 버전",
    "bedrock-version": "Bedrock 버전",
    "forge-version": "Forge 버전",
    "neoforge-version": "NeoForge 버전",
    "magma-version": "Magma 버전",
    "mohist-version": "Mohist 버전",
    "arclight-version": "Arclight 버전",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader 버전",
    "authme-shutdown-problem": "'AuthMe' 플러그인 로드에 실패하였으며 서버를 종료합니다.",
    "pex-config-problem": "'PermissionsEx' 플러그인의 구성이 유효하지 않습니다.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "'{{plugin-name}}' 플러그인 안에 '{{first-plugin-path}}'(와) 과 '{{second-plugin-path}} ' 파일이 있습니다.",
    "plugin-dependency-problem": "플러그인 '{{plugin-name}}' 에 필요한 플러그인 '{{dependency-plugin-name}}' 이(가) 없습니다.",
    "plugin-dependencies-problem": "플러그인 '{{plugin-name}}'을(를) 사용하는데 요구되는 플러그인 '{{dependency-plugin-name}}'이(가) 없습니다.",
    "plugin-disabling-problem": "'{{plugin-name}}' 플러그인을 비활성화할 수 없습니다.",
    "plugin-enabling-problem": "'{{plugin-name}}' 플러그인을 활성화 할 수 없습니다.",
    "plugin-runtime-problem": "‘{{plugin-name}}’ 플러그인 실행 중 오류가 발생하였습니다.",
    "forge-confirm-problem": "Forge를 사용하기 위해서는 먼저 변경 사항을 적용한 후 서버를 시작해야 합니다.",
    "mod-dependency-problem": "모드 '{{mod-name}}' 에 필요한 모드 '{{dependency-mod-name}}' 이(가) 없습니다.",
    "mod-dependency-problem-plural": "모드 '{{mod-name}}' 에 필요한 모드들 '{{dependency-mod-list}}' 이(가) 없습니다.",
    "mod-duplicate-problem": "'{{mod-name}}' 모드가 '{{first-mod-path}}' (와) 과 '{{second-mod-path}}' 에 중복 적용되어 있습니다.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "'{{mod-name}}' 모드에 필요한 모드 파일이 중복되었습니다.",
    "mod-exception-problem": "'{{mod-name}}' 모드는 예외 처리되었습니다.",
    "mod-fatal-problem": "'{{mod-name}}' 모드에는 오류가 있습니다.",
    "world-missing-mod-problem": "월드가 누락된 것으로 보이는 모드 '{{mod-name}}' 와(과) 저장되었습니다.",
    "world-mod-version-problem": "월드가 {{mod-expected-version}} 버전의 모드 '{{mod-name}}' 와(과) 저장되었으며, 이 모드의 최신 버전은 {{mod-current-version}} 입니다.",
    "plugin-incompatible-problem": "'{{plugin-name}}' 플러그인은 현재 서버 버전과 호환 되지 않습니다.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "현재 월드는 마인크래프트의 1.13 버전에서 생성 또는 로드되었습니다. 새로운 포맷은 더이상 이전 버전에서 불러올 수 없습니다.",
    "old-player-directory-problem": "서버는 저장된 월드에서 오래된 플레이어의 흔적을 감지했습니다.",
    "command-run-solution": "명령 '{{command}} '를 실행합니다.",
    "authme-shutdown-solution": "'stopServer'를 'true'로 설정 합니다.",
    "configure-plugin": "플러그인 {{plugin-name}} 을 구성합니다.",
    "configure-plugin-with-file": "플러그인 {{plugin-name}} ({{suggested-file}})을 구성합니다.",
    "plugin-install-different-version-solution": "플러그인 '{{plugin-name}}' 의 다른 버전을 설치 합니다.",
    "plugin-install-solution": "'{{plugin-name}} ' 플러그인을 설치 합니다.",
    "plugin-remove-solution": "'{{plugin-name}} ' 플러그인을 제거 합니다.",
    "file-delete-solution": "'{{file-path}} ' 파일을 삭제 합니다.",
    "file-edit-solution": "'{{file-path}} ' 파일을 편집 합니다.",
    "mod-install-different-version-solution": "'{{mod-name}} '의 다른 버전을 설치 합니다.",
    "mod-install-solution": "'{{mod-name}} ' 모드를 설치 합니다.",
    "mod-install-solution-with-version": "{{mod-version}} 버전의 '{{mod-name}}' 모드를 설치합니다.",
    "mod-remove-solution": "'{{mod-name}} ' 모드를 제거 합니다.",
    "aquatic-version-install-solution": "1.13 또는 최신 서버 소프트웨어로 업데이트 합니다.",
    "plugin-command-exception-problem": "플러그인 '{{plugin-name}}'의 명령 '{{command}} '을 실행할 수 없습니다.",
    "ticking-block-entity-problem": "월드에 있는 블럭이 문제를 발생시키고 있습니다.",
    "remove-block-solution": "월드에서 블럭을 제거합니다. (예: MCEdit 이용)",
    "do-nothing-solution": "아무것도 하지 마세요. 이 문제가 자동으로 해결될 것입니다.",
    "chunk-load-exception-problem": "월드 청크를 불러오는 도중에 오류가 발생하였습니다.",
    "remove-chunk-solution": "MCEdit을 이용하거나 지역(region) 파일을 삭제함으로써 문제가 있는 월드 파일을 없애주세요.",
    "multiverse-load-problem": "'{{world-name}}' 월드는 손상되었기 때문에 불러올 수 없습니다",
    "world-repair-solution": "Minecraft Region Fixer 또는 MCEdit 등을 이용하여 '{{world-name}}' 월드를 복구하세요.",
    "world-duplicate-problem": "'{{world-name}}' 월드는 다른 월드와 중복되어 불러오지 못했습니다.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "'{{mod-name}}' 모드는 현재 사용중인 마인크래프트 버전 {{minecraft-version}})와 호환되지 않습니다.",
    "forge-install-different-version-solution": "다른 Forge 버전을 설치하세요.",
    "malformed-encoding-problem": "MOTD로 추정되는 무언가에 잘못된 형식 코드가 포함되어 있습니다.",
    "change-motd-solution": "서버 MOTD를 변경하세요.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Xbox 온라인 인증 없이 화이트리스트를 사용하는 것은 허용되지 않습니다.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "온라인 인증절차 없이 화이트리스트를 사용하는 것은 허용되지 않습니다.",
    "disable-whitelist-solution": "화이트리스트를 비활성화합니다.",
    "disable-allowlist-solution": "화이트리스트 비활성화 됨",
    "enable-authentication-solution": "Xbox 온라인 인증을 켜 주세요.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "해당 모드에 필요한 {{dependency-mod-name}} 모드가 존재하지 않습니다.",
    "version-downgrade-problem": "당신의 월드는 상위 버전에서 사용되었습니다.",
    "version-downgrade-solution": "상위 버전의 Minecraft를 설치하세요.",
    "generate-new-world-solution": "새로운 세계를 만드세요.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "월드를 복호화할 수 없습니다. 마켓플레이스 월드는 데디케이트 서버에 설치될 수 없습니다.",
    "mod-incompatible-problem": "모드 '{{first-mod-name}}' 및 '{{second-mod-name}}'은(는) 서로 호환되지 않습니다.",
    "server-install-different-version-solution": "서버 소프트웨어 버전 '{{software-version}}'을(를) 설치하세요.",
    "plugin-api-version-problem": "플러그인 '{{plugin-name}}'을(를) 사용하려면 서버 소프트웨어 버전 '{{software-version}}'이 필요합니다.",
    "plugin-java-version-problem": "플러그인 '{{plugin-name}}'을(를) 사용하려면 Java 버전 {{java-version}} 또는 그 이후의 버전이 필요합니다.",
    "change-java-version-solution": "Java 버전을 {{java-version}} 또는 그 이후의 버전으로 변경하세요.",
    "ticking-entity-problem": "위치 {{location}}에 존재하는 개체 '{{name}}'이(가) 갱신하는 동안 문제를 발생시키고 있습니다.",
    "remove-entity-solution": "위치 {{location}}에 있는 개체 '{{name}}'을(를) 제거하세요.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "{{plugin-name}} 플러그인은 영역 선택을 지원하지 않습니다.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "{{software-name}}과 같이 지역 틱이 없는 소프트웨어를 설치합니다.",
    "type-client": "클라이언트 로그",
    "type-server": "서버 로그",
    "type-proxy": "프록시 로그",
    "type-content": "컨텐츠 로그",
    "type-crash-report": "충돌 보고서",
    "type-unknown": "알 수 없는 로그",
    "forge-language-provider-version-problem": "'{{mod-file}}' 모드에는 '{{required-version}}'이 필요하지만 '{{found-version}}'이 설치되어 있습니다."
}